隨便攞去tweet, 奶茶聯盟

Google translate………

你有冇泰文轉番中文睇吓岩唔岩